有冇人熟San Fran Bay Area 個啲rationality community

好似邪教feel 咁

LM

睇多幾睇
呢條友係咪痴線佬黎
Eliezer Yudkowsky

lesswrong 個網係咪都係成班痴線佬寫fan fic 寫到上腦

仲有個miri Machine Intelligence Research Institute 搞埋啲奇怪野